怨老豆老母窮個班連登仔有幾多自己真係做到唔生仔?

怨老豆老母窮搞到自己讀唔成書個班
有幾多真係肯下決心三十歲脫唔到貧就永不生育?
定係呢頭屌完老豆老母, 個頭自己搵到閪屌, 就生堆窮mk/窮毒撚出來繼續害人害社會?

好多
因為全部都係溝唔到女嘅可憐蟲

生多D女出黎比香港既下一代揀都好既

but true

窮基本上唔生一定好過生
智力正常都識諫
不過呢度有冇咁多智力正常既人我就唔知啦

攪錯咗啲嘢
社會角度嚟講係鼓勵生仔 生仔唔會禍害社會
個人主義先會主張唔生
生咗係禍害自已同下一代

點解樓主會覺得有好多連登仔連女都冇會/想生仔

一日要勞動力一日就想你班底層生仔嘅啦

班廢柴柒頭講就口響
睇死咪又係鳩痕走上大陸搵閪屌
最後條支那妹就拎到身份證仲分埋身家
屙左出黎果粒野就留返比條毒撚

都冇女 點生姐

社會need slave